其實林鄭呢張圖係咪扮緊個emoji?????

笑左

眼神同眼眉都跟足

林鄭個樣睇落又幾盞鬼